[九州] 博多 -> 阿蘇火山口 -> 熊本城 -> 返博多 會唔會好趕?

PLAN左有一日係咁

你幾時去
撘咩車

當然趕啦
要一早起身去
博多去熊本 新幹線要 40分鐘
熊本去阿蘇又要2個鐘
阿蘇坐車去火山口又要40分鐘
來回都6粒鐘
自駕另計啦
同埋個邊熊本幫應該未開放

熊本城收左皮喎

之前有間九州橫斷特急
真心好正
可惜仲未搞返掂

上個月先去完

阿蘇火山無纜車

基本上無咩野睇到...

間車冇開好耐了

上年3月去搭咗
4月就地震
可惜

都係直接答樓主啦
其實咁真係好趕時間

如果你用公共交通
根據yahoo個乗換案内
由博多站去到阿蘇站
都要最少差不多3粒鐘
仲要再搭巴士上阿蘇山
你預中午先上到山
我諗你唔會上去一陣就走咁戇鳩掛
你應該唔會有時間返熊本睇熊本城
所以你個plan應該唔work

如果係自駕的話
早啲出發應該都可以嘅
但係都算趕時間囉

between熊本城未整好
不過出面睇都係好宏偉嘅

會

冇纜車？咁點上去

2個月前去左熊本，熊本城封左整緊
搭晒棚，想係外面睇都唔得
19年先整好，遲幾年先去啦
同埋你一日去晒趕到仆街

原來你冇check過
纜車直頭話要拆呀
附近都好多封路整路
不如改去高千穗峽，天安河源，鍋ケ滝

唔知樓主你幾多人，想睇阿蘇火山仲可以搭直昇機

好貴, 同埋女友驚坐直升機